無睇新聞 想問受終正寢英文係咩

算小弟英文有限公司 英文係點譯

dead

bill is dead

Translation server error

Dead =/= withdrawn

繼續出

Deadn’t